[I/A] CMM Champions Manager Mobasaka (17) 大家齊齊玩！

官網:

App Store:

Google Play:

FB Page:

交流區:

遊戲特點：
1. 球會經理人玩法, 球員球隊育成, 不過唔係單純玩數值, 排陣戰術技能配搭都好重要
2. 畫面靚又有臨場感, 比賽中可以落指令, 可以揀傳波扭波定自己帶入去射, 仲可以換人同改戰術.
3. 每個球員都有唔同技能, 例如呂布有窩利, 配合有底線傳中或大腳上前就會成日發動到窩利, 尼馬仲有插水可以博罰球.
4. 隻GAME有FIFPRO版權, 全部實名, 即時更新, 好似尼馬就去左巴黎聖日耳門
5. 遊戲入面有廣東話旁述, 何輝配音, 同埋球員名都用香港名
6. 唔課金都可以玩, 因為入面有轉會市場, 可以用遊戲幣買球員, 但要儲錢儲好很耐…

遊戲攻略：
球員能力詳細資料(大陸名)

Q & A:
Q 使唔使刷首抽?
A 如果你唔課金, 最好刷首抽刷個好既龍門, 其他反而易搞.

Q 點賺錢
A 做每日任, 掃主線, 打聯賽, 抽球員去賣(課長)

Q 轉會市場點玩法
A 升聯賽等級可以去升球場個轉會市場, 等級越高出現球員越多, 另外你手上已有的球員都有機會出現. 如果有心水球員但又唔夠錢, 可以儲夠錢再返黎, 你一日唔再更新個轉會市場, 個球員都會係度.

Q 活動獎勵過時唔拎，會唔會無左？
A 唔會，會自動趺落信箱，咁就可以星期日買雙倍體先升人。

明顯大家都等緊大佬1001開post😂

嚟緊想玩雙演員 巴打們有無suggestion可以點執

一隻防中都唔上？ 唔怕比人入到傻仔禁？

而家新玩仲隻game仲值唔值得課金？
同埋想問下A級球員可唔可升做S?
S又可唔可以升做SS/

唔可以

代理HEA做緊, 所以都係HEA玩, 建議0課/課月卡就算

另外個隻可以，建議你玩個隻

12萬戰上左聯10 比人屌打😂

點上

用雙foxinbox 啦
大衛換賓周

正常3刀 都上左一排 冇錢戰力卡住左

題外話 fox卡雲尼定文蘇好

你單前定雙前

雙 前面已經有villa 差一隻fox 我諗我呢世應該都唔會抽到朗/利雲

中間有魔笛同華拉提 但發覺華好似廢廢地

定我魔笛吹奏大師算

文素基治都見有人用下
卡雲尼應該幾廢下先無人用

唉屌 幾時先有蘇亞雷斯同碧基

自從開始玩ufc之後 就冇心玩依隻

我相反
UFC玩左兩日已棄

依隻砌好隊之後都唔洗點玩，反而UFC變化多好多，係要花多d時間

不過一樣係efun代理，都係無將來架喇

cmm 太過要錢先玩到

我都係

想抽pique/卡華積
點知抽中ss+拉膠
但依家用緊ss拉膠
即係玩鳩我姐

我2個帳都抽到ss+ 睇黎真係up得好勁

我想抽拉膠ss+ pique / 華拉尼 佢出隻卡華積比我 閘要招永動機有咩用

完場前剷大力d

由2月玩到宜家15萬戰終於上到10級聯賽，第一個對手24萬戰，笑左
轉玩UFC算，呢隻Game又冇活動又冇新mode，垃圾efun

個隻咪又係efun

睇個款同玩法應該襟玩D
唉

D草地貴到

然後一年後又整隻新驚

出曼POOL
除左華西隻隻齊,屌

無掃蕩卷

其他6隻都超藍？GoGoGo

第一次聽

係 點搞好

0課？

紅魔pool會唔會仲有E巴？

好想知過多個半月會唔會更新轉會，d化學點搞
如果唔更新真係唔洗玩

其實而家個收集家活動係咪冇得好似上次咁生涯特登輸去刷？
因為刷左幾十體都完全冇野岀

ss泰亞高來信死都唔出隻尼高斯比人覺醒

無試輸有無得出, 但掉落率明顯低左好多, 上次茶杯一日大概有20個, 今次>10個
所以就算輸有得出都唔抵

要買...
我都試過無掃蕩卷

我差一隻哥斯達 成半個月無出過

哥斯達轉會有咩
定係你本身已經有一隻

本身有隻 痴線死都唔出
btw Fb留言見到執波仔話下期係皇馬來信

皇馬我只係想要ss c朗

正呀皇馬來信

本身用緊ss馬些路 占士洛迪古斯 c7

應該唔洗1年 我估會整隻英超代言版

fb有人話跟大陸版
即係SS阿辛斯奧同SS華拉尼

On9 到時一街都華拉尼

SSS不遠了

都好 我玩兩翼陣

已經有

換完賣撚埋
用1800石買左一隻s dc

有ss華拉利未升 好用?
無封截掂唔掂

有封截勁到飛天

都係鐘意專人陣多d

一個華拉尼高低雙殺+封
另一個中堅+雙閘+防中 4眼

閘 好少選擇 專人加小動作 就得烏迪同桑法 但兩隻閃技正能 防中出眼又無buff 會少左招號角 又唔想中場以上出號角嘛... 一係後防四眼 防中號角 一係一隻閘出號角 剩低四眼囉

早兩日升爆左隻華仔先話出
左閘艾夫拿開技 右閘用邊隻有眼既SS好

下期來信
Ss華拉尼 阿辛斯奧 基迪拉 馬杜迪

簡迪ss買唔買升爆佢好，但化學同連携既人一個都冇

係米全部都要1轉？

Yea

溫馨提示 今期合約有S烏姆迪迪換

拉美要抽卡先有 晒9氣

咦換到SS阿辛斯奧 下一期有得換高華錫同華斯基斯

阿辛開唔到任何人既化學 換完即賣得

華仔SS就係差隻拉美
其餘3仔都升爆
我想要SS賣錢呀

要72塊碎片 冇咁多

冇拉美，只換到阿斯辛奧

點解最高排名果班油王全部用洛里斯?
睇技唔係保方/拿華斯勁D咩?

月貼

其實加埋貼紙都係防Fox+窩利 真係有咁勁咩

洛里斯有3招buff技

個日中左bugs 個波係中場個陣on9 loris一支箭咁衝去對面 搞撚到我輸左最後一場聯賽比人爬頭 我個十級聯賽呀

保方拿華斯未出金貼姐
出完就變返主流

好耐之前好似有得用碎片換，好後悔冇換到

當時點知會有用呀

ss+哈利真係好吸引，下期會唔會出利雲? 應該忍手？

烏迪迪果兩隻a人死都唔出比我

所以依家要抽個啲s我都換左先

一開幸運轉盤就係拉莫斯 迫住課

我都抽中左ss7折卷同c朗

商城隻華斯基斯冇撚左？
出回信焗人用石買？ 係唔係低賤到咁

我諗係漏左擺姐

又會咁岩擺漏隻要回信既

21/7 5:00先有

易中左 迫人課

有冇人個球壇收集換唔到野

今個活動又慳返

有9折卷 課唔課隻施文好

呢次真係好難儲
一日都用唔晒換碎片同錢既quota

我一日買兩次體力 加埋豪華簽到 加上任務送既體力

一日大概換到3-4次技能貼 加 4-5次旗仔換既歐元禮包

Ss+都係80合約咁好死既

你地d 7,9折劵有冇咁易中呀

你睇清楚D, 係80張紅約呀

咦係wo..屌..

出番了~岩岩換左

我指既係咁 夠數都換唔到

玩左幾個月第一次拎冠軍
原來決賽整係打一場 對住個40萬仲諗住必輸

係喎

冇公會 之前個會好少人簽到

就算我買埋2次體力都冇你咁多

零課acc
用緊s施文 打緊3刀1狐 狐係韋拿
求建議課邊隻好

我嗰陣都即退即入新公會
40人25個簽到都冇

3刀1狐即係點解?

附陣

即係1 fox in the box 加 3 妙傳
本身應該係3刀2狐 但係冇資源升

一直hea玩 無化學無連攜無來信
諗着換既會認真玩下

仲念c朗，打2個前，3刀2狐

對面有專人你隻前鋒已經廢左 雙前啦

=_="....5600 鑽有隻CR7 可以係邊到搵=_="...

之後打隻前...CR7 同 David villa 啦

Thank you
換左隻c朗lu

題外話 咁岩60花抽左山狗
如果想玩山狗包皮2翼盤突冷靜 諗唔諗得過
有冇d咁既玩法 定係要配演員fk先勁

你係咪課左金?

如差少少..我建議上多少少VIP...用尼馬

冇課就換辛尼算了

唔課最好

你練好3刀個陣先啦 微課既話冇乜資源

我知 所以先係題外話
因為我見好少人講盤突冷靜既陣

打邊有兩個鳩位
帶波出界
小動作，收山腳
我隻山狗已升爆

呢個陣o唔ok

而家努力緊一隻一隻咁升
呢個只係最終既陣

你打雙狐但係得一刀

咁應該點
想玩演員，又想玩雙前
但中場唔用簡迪加多隻刀防守好似又唔多夠
其實我係咪好貪心

一係三刀兩狐 一係西環個種424打法

西環而家個陣其實唔係好難觸法狐同窩利咩
佢中場冇刀冇長空

三刀兩孤 用利雲加villa係前好唔好用

完美

佢玩開演員陣

三刀兩狐 定演員fk 強

邊個排緊第一咪答左你

想等c朗，呢個陣換走邊隻好？定我應該要轉陣？

點都換賓周啦吓

狐就可以用眼封 封完任你射
演員 真係守唔到

利申 玩緊長空演員

諗緊好冇c朗加賓周打雙前

打5212

棄猩

賓周 我朗
沾屎
卻老 摩笛
細路 比比 華撚 拉隊 卡華

明白

我都5600買左拉膠

ss鑊加好唔好用 技都正路 點解天梯唔見有人用

頭先郵件份野咩黎 攞完咩都冇

其實美斯上妙傳貼玩三刀二狐黎講係唔係真係咁好用？
龍門用緊拿華斯，差招皇帝
唔通真係要用泰利

金球獎獎勵內容：摩迪能力閃卡*1。
金靴獎獎勵內容：十抽券*1﹑技能閃卡碎片*20。
助攻王獎勵內容：十抽券*1﹑能力閃卡碎片*10。

哇屌有冇人中到金球獎
金靴同助攻王都中哂

其實演員隊2隻演員會唔會太多?
諗住左尼馬右迪馬

美斯傳球數值咁低

化學好難開

學西環424 2演員

都係打41212 好D 比比轉防中 未有貼紙就做住防中先 同賓周要有貼紙先勁

想抽隻s人 50花就中ss+利雲

我中古天奴 點解冇十連卷既

重新登入試下

能力都亂咁升
盤球 攔截 搶斷都加
同埋 曼城唔太好用

西環其實用緊3演員

但好正 唔洗特別高數值 中場一盤d傳球數值就爆高

打41212 馬細一俾人扭過就長驅直入
比比打邊中堅仲可以有少少希望幫細佬補鍋

有SS+ 既POOL都算真係最撚伏
只係想抽基佬特 / 伊巴/ 文迪蘇傑 其中一隻
都中隻利雲
然後S級中哂一堆波蘭兵
41花開始抽, 抽左3張10連先中
屌佢老尾, 谷鳩氣一次過賣撚哂去
俾隻SS+ 又養唔撚起

隻利雲 易唔易抽？
兩個10連抽有無機會

我同你倒轉想抽伊巴利雲 咪又係出基佬
九唔搭八 我都66花出 最近要抽多好多下就真

灰到核爆
以前我40幾50幾花就出
而家要開到2張十抽卷,仆街

SS+ 係機率UP , 好似2倍
你幾多花先

幾多花真係重點

拉膠易抽啲

琴晚幫同事中
兩個谷友自己又抽中

利申 全部7份1機會中

其實你地會唔會賣啲唔想要既ss拎錢

零/輕課基本上一定要
唔係邊有咁多錢買人覺醒

佢同我喺咁抽中暴聯

但我想要曼城

曼城算易砌
好多都曾經有得用合約換

我已經儲咗160抽
但都仲未有曼城池

屌 個個都中
5pack 2莫拉達 2羅拔圖 1迪迪仔
我剩係想要小白 加 拉膠姐

抽到我想棄game
輪盤刷哂十次 永遠冇岩既人
屌佢老尾

唔記得左隻GAME識讀心嫁咩

ching保持住呢個心態！
好快就抽到想要嘅野

Er...

西環大哥賣acct

執得

課左60萬HKD

金主都走
CMM玩完

後就果班仲有冇目標玩

一個都60萬, 其他都應該十萬起跳, 我課左幾千先排到天梯千幾二千名, 前面D幾一定課得仲多, 其實efun都幾fatfat

自己計過課左5千左右，而家天梯排緊1千名附近

呢度全部係港版?我新手應該玩咩版好

港版唔會活得長 玩一陣好啦

想問點解d勁人唔用SS+？

同埋個冠軍聯賽係咪無得自己打？
佢自動sim match??

用傳奇

有無話一定要中咩位置先開得?

請問日版點樣連動?

冇話

60萬鑽石定60萬hkd?

梗係hkd 隻game唔係同你講笑

不要太睇少D課長

呢類足球game.可以去到瘋狂狀態特別係拎到真樣板權既，你要記得一隊11人當你1個滿轉…其他個10個都想…仲玩到爆化學，所以係大陸版咩豪門仲恐怖班大陸佬有的是錢為左做最勁

西環仲要唔同隊唔同國家既SS人都可以開晒D化學, 又滿晒轉又有晒貼紙

做得top玩家5個月60萬真係唔算多
以前有隻pesc油王一年都課過百萬
利申只玩日版cm

課60萬賣7萬 咁有米賣黎做乜

拎黎課下一隻

佢自己話家庭問題
好似係成日要mon住天梯

屌..請個助手moon 天梯咪得lor

其實都幾痴身 成日比皇城輪
一個頂n 個

西環真係尾機 一個人頂住成隊皇城

請教 金貼換華仔封鎖 定占士妙傳好

新手岩岩玩兩星期 卡左4-10關 點算好

另外想問下 摩迪係咪有分A, S,SS? 我摩迪得A 是咪有得升上S?

摩迪冇s 得ss a同ss分開2隻人黎

S拿撲迪
S華拉尼
邊個好d ？

勞煩師兄教教我點樣佈陣,我完全唔識 ,基本上我連d球員都唔識,抽左2次池+1次10連金卷
唔該你地 ,同埋有無野新手必需要做同留意?

呢度港版黎
日版既請過隔離post

啊唔好意思

覺得係俾老婆發現課左好多

S華仔裝封截？

遲下換SS

占妙傳=廢,妙傳食傳球數值,我隻占2萬幾戰先得23xx傳,好易比人截

第一次見ASENSIO企呢個位

但裝得妙傳都係洗盤傳數值？

on99 83 花都仲唔出ss

基本上放攻中都係洗呢2項

係撚咩
第一:人地課咁多就係想保持傻勢 點知過兩個月 出D可以追到仲要市場o既ss+ 人地課幾十萬玩ss痴哂貼紙 你兩個月同人講課幾千o既ss+其實一樣 油王仲點會同你玩

第二:隻game又唔係狂出野去加強你有o既野同係咁出新野去俾油王保持優勢 更新d勁野係勁慢 更完課少佢好多o既人都變相追到 一係直接推倒人地之前課左o既野 土豪點會同你癲落去

第三:土豪玩game就係為左享受萬人之上個種爽 因以上原因 根本就唔爽 不如轉種大貸真係爽到o既game

你睇下佢係一更ss+就即賣帳 係同步

家庭原因都係搵個藉口棄game 個7萬對比佢課o既數都知佢唔會等住拎去開飯

根本efun搞到0課微課冇得玩 土豪唔想玩 d活動係就咁拎d錢襟個轉盤 為左消時間o既都唔想玩 咁隻game仲邊有人玩 而家仲玩都係課左d 又唔係有錢到可以灑脫棄gameo既人

唔算廢 係要曬時間食維生素洗
火射計全屬性，妙傳推高傳，加少少盤

5000傳 3000盤左右 有得玩

有其他更加值得餵藥既人,點都唔會輪到佢

點解我球探所2lv會有得買SS？
但係每次都無我隻SS尼馬買？
有無ching解答

最近都基本60以上先出SS
明明一開波果陣4x都出到

因為你抽個隻ss人升到40lv有得開額外解鎖

Niggest 挑戰下100花

巴打用d人腳同我咁似
占秒傳唔係話廢既
不過同華仔招貼紙封比性價比無咁高
我依家已經奶左野
Btw你隻阿辛放中間同廢左佢無分別

玩火射都還好,妙傳得2100真係太廢,我隻摩迪差唔多4千傳都成日比人截

最後86

咁點解azp有但尼馬無？
兩隻都50lv

係未出到姐唔會冇

之前用開433 /343 辛放左翼 bale右翼係唔錯,
靠翼突破但一比人小動作+封就收皮
4222 / 442 入波效率又唔太好
加上唔想浪費賓周 同想打雙前
試左幾次暫時咁樣最好 最多突破完 傳波比其他再妙傳比朗/賓周

我之前都係咁樣打皇馬433 但係C朗一比封技就會連帶班中場同巴利都廢哂 得返阿辛斯奧可以入波 如果人地有埋小動作直頭等輸 所以我家陣都改442 出賓洲馬 遲下出埋007 起碼比人封技都有多個方法入波 但就放棄左C7技魂頭

有無人回信fulfill到條件都話你拎唔到？

有沒相睇？

原來睇漏左要進階5次 淨係轉生唔得 唔好意思

Yesssss 中基羅拿華斯

攻中放隻迪馬，講真迪馬真係好撚勁

大細已成功賣出

結果竟然有錢賺

再見仆街 efun

中ss+ 利雲
想問開唔到化學仲值唔值得升
我150000戰力左右

SS+球員啲樣點解全部都咁bug

你有10萬種技最尾味又係計數值

球員特訓又要升數值了

幾時講?

想問下金貼可唔可以貼落S人到定只可貼ss

可以

貼落A人都仲得

貼完 MET返出黎招技會變返1LV

s古斯達禾

咁捨得

SS我都覺肉痛

4 係咩

1000萬+3件裝

手快快禁錯

燒錢到仆街

要解連攜要用金碎，痴撚線

新一波棄驚潮

佢而家係咪想整死隻game..
ss+ 5.4億 1隻 但又唔比多d機會平民搵錢

上次facebook活動要唔知10萬like定comment
根本有心玩野

更新完有殘體字既屌

你課唔到十萬 唔係佢TARGET CUSTOMER

其實開新帳買世界頻d黑金好似仲抵d，反正正當咁課二百幾都未必換到一隻ss
d黑金幾十萬鑽又5個ss任選又幾千萬金幣
有d心郁

快D試 試完CAP圖

拎去買6合彩好過

快買

笑死

笑死 以為真係比你咩

屌原來真係會有人信

新球員變晒簡體..？

唔係點會仲有呢啲人

倫敦金永遠不滅 都有理可尋

你第一日打機？咁都信

有沒人知個神秘經理人 點樣俏俏話？

神秘經理果度人想用1800鑽買s烏迪迪做左個球員來信算

訓醒未?

頂
岀左巴利比我
好多人都差佢解化學
迫人課金
但見隻game咁又唔係幾想課

刷左10次唔出卡路士 咁只好用烏迪迪

西環都放棄啦

真係想要既拿拿林買 之前雲迪克回信差隻s軒達臣轉會轉足一個禮拜都唔出比我

刷走左....出左拿華斯比我

神秘經理 尼馬 8000鑽
deal唔deal

vip7未有囉....

中低課

vip7都係萬2鑽炸嘛

但平好多，2100就有，仲有維生素

咁點呀

課到V7買

ss+ 轉會市場要幾錢呀？ ching 們

應該5億4左右

玩狼 比唔比碎換耶穌好？

屌你老母 呃9我100鑽

咁多法比

刷到拿華斯諗緊買唔買好

講真買好過抽 抽唔中又要等下次 再唔係中垃圾真係見到都眼火爆

拿華斯有就買啦
皇馬化學最重要就係佢同牙朗
琴日60花中左係公司叫左出聲

其實1隻SS 8千鑽 都成7百蚊
好想買經理人隻伊巴
不過真係貴得誇張

等7折卷再洗

當你諗下 細pool出你想要嘅
8000鑽你連SS都未中到(當你一花起步 )
仲要你唔一定係必中你想要果隻

所以我決定而家儲鑽 唔再鳩抽

想問下S ASENSIO 夠唔夠過11萬5既西班牙 / 冷推?

多謝菊花仔賜我卡斯美路

我靠佢過埋15萬

今日都8000鑽買左利雲, 係POOL抽, 最少都1/4,5機會, 無信心中

無錯

8000鑽換harry claim 抵唔抵

有隻滿化學連攜既s級asensio 來信換果隻ss級asensio係咪賣得

咩定位先 你會玩SS定點

笑到我

V6 唔打算上7

後防弱到唔知點搞
諗緊遲d上聯8/10買熱刺果2個中堅

所以考慮緊買claim轉3刀2狐 定係留返黎all in中堅

今日用呢個陣過左11萬5

主力火射定隻力子入波?

力子 打左差唔多三百體先過到

買claim啦，輕課既話熱刺係最撚易玩
大力臣 雲耶馬 雙中堅 洛里斯全部轉會有
有claim基本上就齊化學

S阿辛可以開SS不死人同卻奧斯化學

動漫節個活動真係人唔笑狗都吠

想問下嗰啲球員禮包買唔買得過 78$=1

有冇人收？

唔抵課 收ac仲平

玩左一星期
新手嗰陣好多野玩
而家開始無乜野玩
又唔想課咁多金
石又派得少 錢又難搵
垃圾驚
同埋有幾多人會真係轉戰術？

新手想問下如果一隊有兩個人有正能量，會唔會buff左兩次？

唔會buff2次
但 A無開都仲有B補飛 無壞嘅

佢有先得嫁 鬼唔知咩

不會, 兩個都出到, 就用較高LV的

轉玩熱刺人

幾錢放

kkt333
tg pm me

打到盡咪試新野 又唔係要追到top個堆
自己打開混隊刀狐 發覺都okay多熱刺人
依家索性試轉曬做熱刺隊 睇下有無新玩法
同堆中上個堆好多演員人 又悶又煩

本身都係玩3刀2孤
玩玩下越黎越多皇馬人，索性轉玩夫添皇馬算

巴迷 一隻皇馬人都無用過

10級聯賽設施開晒之後 一場聯賽有幾錢？

36X萬

有野想問
我想問下呢 十連抽 係咪得普通招募一定有至少一隻S人？

其他限定抽有冇架？ thx

所有pool十連都會保底中一隻s

有冇公會收人

自申 ：請長埋位

大家覺得華拉利金貼要封定眼好 諗唔到換邊張好 利申有big gay 同拉膠

一定係封
你要眼可以係其他位再入
但你後面冇封就連封截嘅機會都冇

冇歐元可以點 一定抽球員？

賣人
所有冇用既SS同S全部賣晒佢

玩狼耶穌仔換唔換得過？

不了

呢個陣可以點執?

有咩人揀呀

ss kroos 基奧特 包皮 villa modric gunduan 拜利 美斯 pogba dier
最主要想執後防…成日俾人地用fox in the box屌打

換咗隻龍先

後防中堅用雙封 比如泰利+高甸
龍用zero/神領龍 你龍太廢啦

雙封即係拜利招技? 唔該曬

新手中左SS+基沙文係咪應該賣左佢換錢升人..冇乜方向

係就係既 不過拜利十字好廢喎 用專人+封/領域+封個d啦

汁好dS人先再汁SS

咁隻SS+基沙文係咪應該用黎套現

睇你以後會唔會想用佢啫😂最好升滿60lv 先賣

唔係重課玩家就賣左佢啦
ss+好難養
何況你依家前場個3隻ss都好夠做

放倉底啦
SS+賣左第時想抽抽唔番就on99

高甸要貼紙先有封

S人嚟講

防+封 李城3子靚技
領+封 查馬不解釋

有留之前送果隻施文？

神領+神反

中堅位 最好咩技能好

未來打算

433
拿華斯
馬些路 中間兩個未知 巴沙利
馬斯 占士洛迪古斯 迪馬/法比（？）
尼馬 c7 辛尼

想盡量夾到連攜化學

兩隻閘都廢

SS+ 高甸
封 領 空 專 齊曬

馬些路夾到皇馬隊...

巴沙利岩岩抽番黎望落技能唔錯啵

Ss都未養得掂

有留 未升爆

三刀兩狐可以點防

zero龍 封截+領域中堅 收山腳/小動作防中

無玩一排，而家見到Ｄ球員下面有３角型 係代表咩？

球員滿等級上限 可以做特訓

P.S. 極燒錢同資源

新巴黎pool好似唔錯wor 又有保方抽

唯一對玩法有幫助就係唔洗理連攜
組隊更靈活

咁靜

轉會轉到巴爾 係咪可以賣阿辛斯奧 買巴爾

隻game睇怕都就快摺，代理都已經半放棄狀態

就嚟有拿撲迪 靴里拉 迪斯里奧 點組好

但好似都仲有新人加入

唔課金玩都ok嘅

依隻閪GAME真係識讀心
皇POOL最唔想要世3就出隻世3比我

想問卡路士抽幾次先會齊120

個ss+講就講到入左轉會…仆街轉左50次都有，毛都冇條
已6階爆

講真 有等於無 代理出名閪到沒人有 你睇抽人d花越改越高先中就知咩料

呢排愈派愈多10抽卷 緊係改高d花啦

就黎100花先中

有改咩我琴晚照舊5x花中ss喎

普遍高左，如果你係次次都5x花中就恭喜你啦

最近3次都65-70花先中

我最近5次都係65-75

最近係 50 52 62

我覺得都係有個運氣成份啦 上個月都有試過6x-7x 最近2次就5x 所以冇得講

對上一次80先中ss

我每次都5x花就出
仲有近排個抽獎抽左400石就出個SS+箱
換左SS+夏神

想問下防空/領域呢2招放閘會唔會變相廢左技？

都會出到 不過出少d 冇放中堅位出得咁密

出少左即係廢左一半囉

幾時出zero俾拿華斯呀
等到頸都長

屌 唔知點解卡域克招長空急墜成撚日都用唔到

想問下古圖斯用咩金貼好？

冇挷到手機既係咪冇ss箱

咩黎？

D人話收到sms有個code 入左就有呢個箱 但我efun冇挷手機 收唔到

綁左手機 收到

抽到丙朗

抽華拉尼

岩岩先綁係咪應該冇

下次應該有

屌喇星一早fb帳但一早綁左手機都冇code
有啲人就收到2條code
屌你老母Efun真係...
有冇巴打有多一條可以比我

執波仔個菊花又炸裂了

哈里 claim 金貼換永動定猛虎好？

我公會幾個都收到2條code
跟住有啲同我一樣冇code但綁左電話
真係吹脹

一定永動唔洗諗

好撚on9 一早綁左電話但冇code

垃圾代理 派少少野都可以柒到咁

無綁到

有人問咗客服
原來係隨機派

咩代理黎 未見過咁9

屌佢老母乜撚野叫隨機派 一係你開宗明義話係抽獎 而家唔聲唔聲一d人有一d人冇 咁真係公平咩

fb 見到，串過馬撚

抽迪布尼

棄game 屌你老母

個笑喊emoji係咩意思
咁撚樣做客服
真係遲早執

呢隻個代理真係ON9到 千奇唔好再玩依個代理遊戲

求指教條路點行好？
比爾連個連攜聽日夠錢轉會買高斯尼。
Ec高聽日爆體轉多轉，高基&碧基各自仲有一隻，等體力夠可以升多一轉。

有無巴打同我一樣靠黃金冠軍聯賽刷十抽卷？基本上2星期一張，比盡3星期。

買韋拿啦
中場咁多刀前面放費托把撚

黃金冠軍聯賽陣容，應該唔會再擺資源落去。
主力放返去SS個正經陣。

有咁嘅諗法，但未轉到住
多謝指教

傻嘅 11萬戰全SS砌得夠好 白金頭兩次夠衝冠

仲浪費時間打黃金

全玩西班牙？

Espanyol好易砌 但你起碼要攞左今期來信阿辛先

全玩西班牙，無高華錫/華拉尼，回唔到信，華拉尼來信又差兩隻。

唔駛一嚟就全SS

無翼有啲麻煩

4321

韋拿

伊斯高 法比

高基 查馬 泰亞高

尼古斯 碧基 拉膠 比爾連

一打專人隊你就無乜入波能力

而家用緊呢個陣，試下砌唔砌到先

唔好打3後

我差個龍呀
可以試下下個禮拜

照去啦

新號自己儲返嚟？都幾齊腳下

啱啱玩咗150日（拎成就先知）vip6月卡輕課
淨係等西班牙pool先抽，同埋回信成日有西班牙所以先玩，貪易湊腳

Btw跟你執咗4321

而家長用13k原本個隊定用呢隊4321做預設好？

直屌呢隊

跟手上到聯8 整隻馬達頂伊斯高 加多瓣火射

同埋未轉到villa前用住ss+ e巴先？

前日剛上聯8，儲夠錢都買咗villa先定馬達先？
前有e巴可以用住先嘅，都升滿咗係未突咁解，但勳章都有+3火射。

你可以放棄打翼 西班牙SS左右翼得呢兩隻有盤球突破技

最終定案 小弟個人見解

41212 or 4132中路

韋拿 哥斯達
馬達
泰亞高 高基
查馬
S尼古斯 碧基 拉莫 比爾連
卡斯

PK M 哥斯達
CK M 泰亞高，高基
節奏 泰亞高
號角 高基，比爾連
正能 N/A(拉莫技貼)
皇帝 卡斯

西班牙無SS原生有正能量
暫時都係出左兩個技貼(拉莫，AZP)

呢個陣 好多轉會有得買唔駛貨金抽

聯8 韋拿，馬達
聯9 哥斯達
聯10 卡斯

韋拿先

Pro，慢慢睇消化下先。
我都想快d上聯10買卡斯，有排先上到

集中火力儲錢升人

儲錢買人又係一大難題，另一難題係金貼勁難儲，玩到而家先得5x張，藍貼都係得52張，連第一張閃都未買。

第一隻買碧基封截

依個陣大家點睇？
新手玩左8日
比d意見

求指點 新手月卡vip5
依家係咪應搞掂s先

Ching課左幾多

3500-4000

8日就3500-4000
我都係玩左4個幾月先有大約呢個數

新手買石有double嘛
咪買多d
慢慢會0課
btw 咁既陣夠唔夠玩？

盧根尼換查維啦 十字聯防你得一隻冇用

點解轉會未見過SS+

5億1隻呀ching

慢慢儲囉

59花中左拉膠 今日又抽到拉美換左華仔

其實SS同SS+大唔大分別？

2技變左 1、5技

轉會d ss+ 一隻都見唔到
我想要簡尼啊

咁有咩分別？

少招被動多招主動+數值高d

3500-4000夠即食收到一個30萬戰ac

難怪efun唔執

唔係自己養大 差好多

都係呀玩落冇感情

之前都講過養成game買ac完全唔知有咩意義
不過有錢人既世界

呢個真呀
收AC 無乜感情
自己一步步養大 會開心好多

淨係一隊皇城都供養到efun啦
你果幾千銀算係咩

半隊都夠啦

歐羅果個銀河抵唔抵買

一定抵過轉會助力禮盒

屌 原來阿拉巴升上去既數值咁撚低
防中位 換簡迪定用番比比好

後面係保方 烏迪迪 AZP 拉膠
用簡迪就三專人 右閘用比爾連
用比比就 加閘用維頓漢補番三專人
點揀好

收AC有乜好玩？
慢慢build up隊野再養成先好玩
我就係想生活有d寄託

有咩需要改善 求指點

藍貼買咩好，差4張就有得買，嬲嬲地可能課個銀河契約

換隻杜列素打防中 左閘遲d打特殊用尼古斯

用沙皮狗打前有咩要注意
砌緊演員隊 左尼馬右迪馬
係咪要搭隻有VOLLEY/HEADER 好

巴打我都用緊雙防中 4222 比比+kante我都有alaba但係就係見佢d能力超平均無升

技閃2揀1 利雲永動機定簡迪收山腳

睇利雲入唔入到波啫

大家有無買5000石銀河契約

食屎啦殘體字

d閃卡要188張
點儲呀？

睇你想加攻定守 所以都係睇陣

一定揀永動機 下半場隻前鋒會變左第二個人

如果尼馬我一定叫佢換永動 但簡迪收山又好神

尼馬永動真係痴線
一拎到球就自己狂扭
之後演員

求指點，基本上發動唔到buff，又冇皇帝，下一步應該點換？？

皇帝用得既 除左龍就係泰利美斯同J洛迪古斯 抽到美斯最好啦打攻中 唔係換泰利打中堅 buff既轉轉陣 同加閃卡會易出好多

免費抽中左 但仲用緊S/A陣 擺唔落

0轉升爆都1300射5000戰 好過你d a人

出咁多活動 肯定係見到開始少人課/多人棄

代理咪又係狗改不了吃屎

好鍾意球壇收藏家
又可以儲合約換SS

因為零課，好靠抽到咩人同轉會出咩人

轉會有泰利 韋拿 卻奧斯 馬斯 都用得

慢慢換走哂A人佢啦
唔係你只得10戰樓下
點同人玩

呢堆唔洗抽都夠砌一隊3刀2狐
PK FK CK Buff都齊
韋拿
賓斯馬
奧燒 （特殊賽）
摩笛
卻奧斯
馬斯
維頓漢
泰利
AZP
比爾連（特殊賽）
漢丹

好努力換緊 玩左冇一個月

免費抽中C朗 勁

新手一問 重複左既s人係咪可以賣？

可以1轉 2轉

點轉？

突破到4

求刷球迷圍巾最佳方法，想換40張拉莫斯

十連抽

抽6次夠唔夠換一次40碎？

比你刷到圍巾 杯都刷死你啦 不如換碎片算

其實球員來信有幾多人真係會做？
好晒時間
係咪有課金就唔洗理？

其實好抵做，記住平時儲下A人，就算回信隻S唔啱都可以賣，同埋如果隻SS真係啱心水用石買回信求員都抵 你諗下抽卡都唔一定必中啦

長線投資嚟
換到啱用咪留，唔啱咪賣
回信要求啲球員有唔少都重覆

基本上我所有s同a人都會留
全部得既都一轉
有多就賣
除非s有d化學/真係會用先會草黎4轉

好抵做 不過真係長線投資 你儲到同練到咁上下 佢次次出回信你唔難換到SS 好彩就直接攞獎品 所以回信係窮人恩物

已換SS 阿辛斯奧同華拉尼
祖記本身果堆人冇儲開
回信玩得耐既先著數,
但佢好狗..有D人前幾個回信已經1轉左, 如果你賣撚左
到新回信又要你重新整過

第1抽7折 刷到隻想要既ss 但唔夠鑽
課左

總之係練左加一轉埋一定唔會賣 同埋轉會無得出個d 都一定唔會賣 因為回信好多時有1-2隻係轉會無焗你買/抽 我e家儲人開位開到270都唔夠用

儲A人開S回信賣錢算啦
勁果堆冇可能出SS回信，儲埋d冇用既S人不如賣錢

終於換曬啲皇馬回信

佢回信當然好少似會打到主力 但好多時係開化學呀

之前認真玩又唔見中
依家hea玩就中3張 (淨係唔中S 9折)

感歎號個2個係咪可以唔收住 等佢入落信箱

Yes

點解分身要中SS+古圖

想問，用兩體力刷易唔易出杯

其實點先最易出杯？
想換合約

點組 用咩陣式 要買咩人 新手求教 謝謝

用緊拿華斯轉唔轉保方好

難
旗多過杯好多
但都冇辦法
真係想快就只有課金

有緊係轉啦

中SS 7折
刷夠10次都冇隻有用
可以慳返唔使課

試下 巴神加 巴迪斯 前

攻中 靴里拉

三中 泰亞 費高 伊斯高

後防 迪施 查馬 基歷 薩巴

龍 施文

中左卡路士

咁就1000

四專人加保方係咪比三刀兩狐中出得最少？

有保方buff 防
基本上係

加埋防中 雙中堅都有領域就係

終於藍神左迪基亞
足足刷左兩個幾星期轉會

ss+又講到加左入轉會，轉左70次都有毛都冇條

幾時有保方同拿華斯閃卡
依家個個都係羅列斯+zero

以前個個都保方啦
邊隻個期勁就個個用 係咁架啦

第一次轉會有ss+,,,屌佢老母5.4億

正常呀

岩岩升上十萬戰力 有無公會收留？

想問個世界巡迴賽係咩模式黎？
就快40lv

公會ES 2017

巴打自申

PES 2017

30秒前入左 thx巴打
上一個公會簽到都唔夠25人

出現了

我賣撚哂金卡先買到
痴線

準備賣左隻SS+ 拉膠 平民養唔撚到

有兩隻SS+一直升唔到
5億一隻太貴
係咪應該賣左佢？

我隻馬斯查蘭奴都賣左
SS+拉膠有4技勁好多

睇你多路多課金

出張專人貼就勁到飛天

玩咗3個月 就黎儲到第一張金貼 諗緊俾邊個
Lloris加zero定係華拉尼加封截勁d

洗多幾十億多招領域抵玩咩..

仲有數值都高好多
所以係用黎拉大油王同平民距離
根本唔係預比你平民玩

油王用埋貼紙 一隻打你兩隻 你話勁唔勁

用摩迪頂靴里拉好無?
我個陣有卻奧斯,拿華斯,拉莫斯

皇馬隻隻都勁

唔好講0課 根本中課都覺得養ss+唔值
ss 4轉: 2.18x5= 10.9億
ss+ 4轉: 5.46x4+3.64(第一隻入手嘅賣價 因為冇得買)= 25.48億

養一隻ss+夠我養2.5隻ss 但數值一樣只係多左一招技 寧願用188金碎換技貼好過

所以果斷賣左伊巴同埋拉膠
利申: v9

我都覺
SS我仲可以揀技
除左傳奇之外

數值唔係ss+高?

除左一開始高100之外就冇分別 因為食嘅材料同升嘅等級都一樣

仲有多一行化學
拍藥ss+都應該多過ss？

升完1隊SS可以試下養既
D技岩洗的話 我都諗住升小白

球員潛力一樣都係1300

等緊抽ss+高甸 暫時計埋貼紙得佢4招守技有齊

拉膠應該無咁易出專人

唔知高甸多唔多出能貼 冇貼紙好輸蝕

你太多錢就唔會岀比你 日版都係咁，定律黎

我都放棄左，望住5.4億，等於2隻半ss 丙朗

數值改左啦

喂 師兄
v9 唔好叫中課啦

我v11都係叫輕課咋

就算數值差少少，多招技已經差好遠

就到50萬鑽表示

成班油王黎 咁我唯有叫返自己做輕課

陣式個到 球員下面咪通常寫住佢地幾多lv
點解有啲係v字 咩意思

Fb 有條友用時機把握黎開角球

Luka 巴係咩公會？

我都係 想死

想問入咗落信箱既體 可以KEEP幾耐

個個唔同
你要睇翻封信寫幾時到期

唔方便透露
做咩咁問

純粹問下

個個都話賣ss+
如果長玩應該會後悔
當你成隊ss人滿轉既時候
就會轉升ss+嫁啦
到時又賣鳩晒
又要重抽過真係喊都無謂

早玩個d人一早組好晒隊自然有本錢轉升ss+
如果組左大部份都可考慮轉，但球季都就快開，都唔知隻game d化學同連攜點搞法
都係活在當下唔好諗太長遠實際d

下期萬能合約換咩人係咪未出?

今期5/8完, 早一兩日出新一期預告

防中 收山定小動好用？ 有用馬斯/簡迪既點睇

想join我公會？

點解我無換過人d碎片一做係咁扣

一路*

新手一問, 聯賽係咪有得SET主埸??? 係邊到SET
球會建設個到得天梯 同冠軍聯賽
冠軍聯賽= 聯賽??

冠軍聯賽=白銀，黃金，黑金，白金競技場

聯賽係無天氣set

我係唔建議賣

我雙防中
簡迪+yaya
防中我覺得領域好用d
可以中場發動
小動作邊路用就ok
因為邊路好多扭技
收山腳放中堅會好d
我係拉膠+比比

SS法比回信要禾確特
但係我見轉會係無
係咪要自己抽？
其實3隻都有

他

係
好似上期出左碎換

SS法比係咪用得過？

我意思係防中會揀小+領 定收+領

手痕抽中左...

收出腳啦

打424
兩隻中場係FEKIR同法比
會唔會防守太廢？

會 同雪糕筒一樣

感覺少左好多人玩

其實有無話邊個陣特別強勢？

黎緊出雙曼回信

皇城班狗又比人屌

咩事

睇fb gp

cmm官方果個page?

Cmm全港最強領隊吹水群

冇入
不如簡單講下咩事

係真係幾狗...
本身隻驚都比佢地玩哂...
跟住買埋西環AC,再入侵埋其他公會...
其他玩家真係冇得玩

轉盤中咗SS+禮盒
本身手上得拉莫斯，但嗰盒無得揀
想問摩迪同馬斯查蘭奴你地會揀邊個

打機打到咁真係

冇防中/防中唔勁要小馬
摩迪覺得麻麻...

收到

唔洗諗 馬斯
BTW 個盒易唔易中

皇城真係好撚癲

前港島人表示

小二來一斤花生

新一期合約癲左 又利雲又迪施高

用C朗 定 利雲好

前港島

現蝗城

No

我個幾月前過左zoo

發誓唔去蝗城

屍郎加利雲

丙朗

究竟班友有幾黑人憎先令到咁多公會憎佢地

物以類聚，人以群分
利申窮j

居然有利雲換

揀一隻呢

今日咁多花生食
又一個公會出黎屌蝗

痴線出動埋卧底

其實佢地都已經玩曬啦 做咩仲玩臥底

有錢人的心態

點解皇城可以玩到自己個名臭晒

請問有沙皮狗+伊巴 仲有冇需要換埋利雲
2隻都未升 , 砌演員

唔係第一次 有兩間既會長已經踢左人出黎

放卧底去收風?定係靜靜地拉走人

唔同用法 沙皮加伊巴 打424雙演員好啲

SS黎講
Varane 定 Rudiger好d？

同大陸版一樣

未必 上次都有唔同

zoo +1

谷龍？

仆街 升左SS+利雲

係大谷召喚你先

另一位會員摩迪仲有冇係到葡頭

好少見到佢

CR7 巴打都好少係度出post

係咪今晚知回信有邊個？

又係自己人

想問下大家艾夫拿有冇出過小動作
諗緊換唔換好 因為我個陣乜buff都冇 0課好難有金閃
同埋bruno好唔好用 唔想比皇帝鎖死用泰利

艾夫拿無出過技貼

黃潛般奴化學難搞
聯8用占士都有皇帝

依家靠中場放晒長空斬比巴神窩利同埋間中普巴推上去火射入波，但係問題係唔夠位開連 ，想問有冇後防線可以自給自足開到連
利申 0課聯5打算淨係玩s

已確認出雙曼回信

你玩唔玩專人陣先

我本身想三刀加兩長空 有魔笛加華拉堤 但發現咩buff都冇 華拉堤又廢廢地 防中有簡迪 後面就想azp 但其他唔知點好 咁即係唯有草技貼加buff?

玩

梅里路 基文利斯 中堅 靴蘭尼斯 左閘
尼古斯推上防中

今次回信又咩都唔駛做等收獎品

如果哂188碎幫行雲加永動機會唔會好哂野

利雲*

唔該大佬

一定唔會後悔
遲d 中ss+ 利雲又可以用

睇左雲加 永動機

插住喉都要繼續教

無晒掃蕩卷可以點？
60石先有30張

課金買vip就會每日送卷
係咪好吸引呢

V仔表示8000張係倉

球員回信想要一隻中場

卡蘇拿or法比

邊隻勁d？

新手而家玩係咪太遲？

唔遲 game依樣野一定一直有人新加入

有無巴打想放ac? $500收到幾多戰力既ac?

生涯係咪去到24章就完？

卡蘇防中/中中
法比攻中
兩個都有用

點解會用得曬

利申：放置play

1萬2左右

千6有十幾萬戰力 10隻ss 算唔算抵？

要睇咩角 10隻ss 一半係回信就唔值

值？

合理嘅

隊野雖然16萬戰力，但係打親啲10萬戰力既都實輸，同埋兩隻中堅一比人放高空波同直線永遠都唔會爆防空㙮同支配領域者，希望巴打指點下小弟睇下出左咩問題

1600誇張左d
不過1300左右啦

個陣似為放而放咁

姐係點？但啲技能我覺得幾好用，係佢唔同我爆姐

424 兩翼係雙演員 中鋒搭兩隻魂轟屈插水

你耶穌有狐但中場無人有妙傳 廢左一半

呢個我都知，所以遲下諗住so9加多招窩利抽射比佢然後買拉傑迪頂耶穌

到時你單箭頭又咪比人封哂技 如果轉單箭頭就玩2翼啦

咁我想問我對中堅有冇問題？遲下諗住隻盧袓換T.silva

最好有防空

500就可能會買

睇過t.silva有防空同支配，碧基就有支配同鬥心，但我而家隻盧祖都有防空，但成日都唔爆技

幾戰力？

10155，三轉左

好低下喎 無化學？

我15000都有時發動唔到
正常對面20000以上前鋒

有連攜，冇化學冇食過藥，爆唔到係正常？

好正常太低戰力

原來要睇對面箭頭戰力，唔怪得對面一爆高空我隻中堅就食曬塵

SS卡蘇拿之後有咩球員回信？
有無人答到？
上網搵唔到

打單箭擺窩利蘇9

22層 Dollaruma

我之前試過
對面利雲25000
我兩隻後衛9000幾
人地普通傳波上前
隻利雲跑去射波
我隻後衛企定定

當拿龍馬

你個陣唔啱玩
要換左中場先

我呢個陣都冇諗住長keep,遲下諗住打反單箭，咁班中場都係要換？

SS人係圖入面咁多？

打單前要搵隻勁中場
同埋多數單前係fox
同埋要預俾人封哂技
射要有6000

仲有隻巴禾同道格拉斯哥斯達

其實d射波技同傳波技有寫推薦搭配，跟住黎組已經好唔同 eg 長空+窩利 / 妙傳+Fox / 落底+魂轟

連到技對面就封截唔到

ok,thx

咁我遲啲拉傑迪撘大衛韋拿or加左窩利既so9呢個組合係咪ok?

咁呢隻個ac呢？

幾錢先

仲
仲有呢d人 1800左右
新手 唔想由頭開始 想課個ac好過

要砌巴塞梗係跟西門

呢隻acc唔值1800啦
得一隻突滿
貼紙又冇, 鑽石又少, 得5億

你budget 幾多？

新手由頭玩仲好過比1800

1000左右 唔想課太多

邊個西門？

in game search 長沙環巴塞
japhk 網台主持

佢中場都冇妙傳同高空支援隻dv7既，定係我睇唔到佢裝左技能碎片

佢係靠尼馬or美斯入波 韋拿個位其實放邊個上去都得 因為都會比人專人服侍封技

原來係咁

無錯 我隻屍7都係預左俾人專人

係搏高射直屌

而家個陣係咁 ss仲有阿辛 同卡斯美路
諗住用合約換華拉尼同利雲好唔好

另外有冇公會收留

玩左14日得60000戰
算唔算低？
贏唔到5級聯賽

利雲換硬ga wo

你地喺邊到收ac放ac?
20萬戰左右放到幾多？

睇幾張ss同埋貼紙多唔多

最後900收呢個ac

我之前1200放左小號,26萬戰,4技閃,9能力閃 LOL

茶杯刷咩最快

杯櫃

早排放就跳樓價
而家1200就近
隻game死城咁

我卡左係到d戰力都冇升過 d藥又小
禁完就冇野做

呢個你800收唔收 efun連埋個ufc account可以雙修
有興趣就tg我

今次合約球員
軒達臣定尼恩高蘭好？
求教

點解會揀呢兩隻

咁有咩啱用？
我打424

有利雲？

有SS+利雲
不過無錢升

禁睇化學人囉 主力既無咩邊隻好換

放唔放到600

課左幾多？退款會唔會拎多啲

有得退款既咩
不過始終放過心落去玩

咁如果有人要，蝕好過比人封既

都係嘅，人地買到又開心

好難，頂盡200

13萬戰，300都無，灰左

我又問下價 V5 vip
29隻SS，不過主力只係升左幾隻
有200幾張金貼，夠換一張技能貼
合約果度夠換多兩隻SS

玩曼pool既，已有大部份SS同S

想問下呢隊可以點再提升？

點解個個都424
係咪特別勁？

升哂後防先啦

之前西環個演員陣太勁

想問魂之轟炸
除左落底傳中之外
仲有冇咩方法觸發到

角球（Ck master）

三個月前退左千幾一直玩無封過

普能斬波傳中都會

邊度退？

後防唔洗換人 用番呢幾隻都ok?

隻隻後防都差唔多

古達同列特錯左位？ 有封既係中堅喎

領域可以放中堅
Azp可以收入中

好 唔該巴打 咁我兩隻換番位

點解無人打3後衛？
我咁樣得唔得？

因為左右空曬比人屈死

得
不過多數俾人456

Azp打中堅定左右閘好d？

中堅

[img]

買極都買唔到化學人 卡係聯5差唔多兩星期 有冇咩方法可以改善

瘋狂課金

聯5上聯6真係一個里程碑
好多回信都要聯6個轉會

已經連續第4次第2/3名上唔到去聯6

試下掃蕩過

屌啲SS+同傳奇人pool幾時完架
儲咗60花開始驚中大pool柒野

唔想要咩

我已經奶撚嘢 免費抽中咗SS

大家有冇買每日儲值
今次呢個好抵玩

每日課幾多先

限時經理人 8000鑽一隻SS丙朗 抵唔抵買

好過你抽啦，我今日都買左丙朗

買咗卻奧

好貴 8000石成8百？

唔止 唔計佢首次儲

卻奧轉會有喎

短期內都唔會上到去

到時會後悔

刷到出伊巴
但想要ddg 得返一次刷 到底買唔買好
成隊曼差ddg 伊巴 lkk

點解8000石都有人買
課金要成千銀

當你抽撚左幾萬石都未中果陣 你就會覺得8000好抵

聯10 真係有排

我就會買左先，橫掂啱用，再博下期ss7折卷

每日1000鑽

用官方渠道先成千銀

You got the fucking point ! !

x2

30萬戰 57隻SS 1隻SS+ 1隻傳奇 主隊開左8成化學左右 依家大概可以放到幾多

好啦

可以平幾多

玩皇馬 差拉莫斯同拿華斯 好唔好課金買

其實射門個percentage係做乜9
玩聯賽對面8%都入
垃圾game
死都要做到你上唔到聯6

拉膠皇馬核心

呢隻必買

6000以上

連埋閃貼應該放多幾千 搞到想放左佢 玩得太多game 顧唔掂

唔玩就襯早放
覺得隻game都唔長久了

充值,呢個之嘛

呢期每日儲值幾抵課
但要課足7日先抵

死link

Gash rm卡同gash卡有咩分別

前者係馬來西亞GASH POINT

點課先抵

we7 搵egame01小琳代充cmm

3000鑽 30個金銀閃 抵唔抵

唔多抵
每日儲值唔洗錢都有

唔洗錢？

有冇公會收新手 7萬5戰力

實在太好了

又要比人屌到仆街

會長踢你咪得

$500放 有無人有興趣

12萬戰有冇公會收留

15萬戰，有冇公會戰空缺收人？

Sorry 引用錯

爭飯食

PESC#CSL 自加 兩位都係

申左

想入whatsapp群？

我都申左

有冇巴打有方法可以快啲係轉會巿場刷到額外解鎖既球員？我日日比石刷一個禮拜都仲未有隻法比加斯

主線來信有架WOR

sorry 自膠

我隻法比就係回信到攞返黎，而家想升佢都唔得

喺7級聯賽梅花間竹咁贏同輸

我想問SS+高圖爾斯 換唔換埋佢閃卡招zero 定等其他技先再換

2揀1就換zero
應該有排都唔出第三張閃啦

Thanks
同埋想問埋閃卡係咪可以2張金色一齊用

當我冇問過

而家打緊依個陣
想換個合約球員
今期有邊個啱？

今期我覺得得前鋒同龍門有用

兩隻SS+係度唔知做乜
又無錢升
係咁應該賣左佢

唔洗賣
由佢放係到

換左隻尼恩高蘭

屌你老母垃圾game
錢又難賺
換SS人又要上聯6
停撚左係聯5唔知做乜9

我卡左聯8成個月
拎左3次第二
人地低我成2萬戰力都入我567

用fb ac係咪無得賣帳比人 想棄game了

岩陣既全S人都聯九

唔係重課既話，你用ss人太急，成隊冇連攜每隻平均低2000戰，又冇s人a人做回信好難賺錢
你不如賣左d ss+人再搭d s人玩，ss人用最勁果d慢慢谷

其實你s人齊化學同ss人0化學唔係差得好遠

拎個陣黎望下睇下點執

s人齊9成化學13萬戰
上到聯十（上個星期）

而家慢慢養緊ss

點齊9成化學？
全部人轉會都有？

通常d化學都係同一個國家/同一間球會
所以一開始玩可以儲幾千石 幾十抽咁一野轟落去同一個國家/球會pool度

咁10抽最少有1個s 好彩d有2/3個 同一個球會/國家pool出既s通常都會同化學/連攜

拎黎起手會順d 慢慢玩上去先諗玩咩ss 或者再由聯4/5/6同來信搵岩用既s人黎夾戰術(長空窩利/3刀2狐之類）

反正冇7/8萬戰力都升唔滿ss

當然 重課另計

點先算重課？
我課左5千幾

睇vip啦 我玩左唔耐 未必準
我諗 vip7樓下都係微課 vip7-11叫輕課 vip11先係中課up

以泰亞高為例 佢兩條化學d人都可以轉會市場度出

btw 你影你個陣上黎比大家睇睇有咩可以改進下

隻利雲換走佢先啦 0轉數值低 太花資源升 事但升隻s級有fox既前鋒先

巴打玩左幾多日? 睇黎應該係V9

你後備度一個都無 得場上十一人？！

Yes賣晒
後備有咩用？

屌冇睇錯掛？
賣剩十一個正選點玩
化學又冇連㩗又冇
唔係課左金有SS人就勁架
你睇哂你呢班正選既人既化學連㩗需要邊個，再慢慢儲啦 呢隻game要慢慢儲人，做回信去拎人架。
當然仲有合約換人同打特殊賽(45lv後好似)

漏左最重要既打聯賽
開聯賽入面既轉會市場
可以解決到大部份人既需要

有咩用。。
放後備就係為左開角色既連㩗
個球員技能加好多能力架
你隻費基爾我都有
但我只係突破左兩次
但我估我果隻既戰力勁過你果隻突破三次
你自己睇下分別

唔識玩仲課5千幾
仲要屌隻game唔比你升聯6
真係咩人都有
0課都可以十幾萬戰升到聯10
自己反省下

升住啲S人慢慢換SS啦
你要即食SS不如買Ac
一係就課多一個0

我以為SS先勁

想請問各位如果我夠碎片係咪應該狗沖去換利雲？
玩左兩個月到，微課玩家

咁而家焗住升班SS人啦
衝上聯6先再買S人

良心說話，想要即食勁，收個acc, 2500應該收到20幾30萬戰，課金係爽，但都未識課，起碼走小d冤枉路，例如岩岩星期一果個連儲7日活動，每日1000鑽，送好多野，你想玩你個acc就由a人s人做儲起，做下回信都係遊戲樂趣，想屌打人既，直接收個acc

諗住日後會玩刀狐窩抽既話，必買

另我想問查馬係咪打中堅好過防中呢？

利雲射門幾多

防中，小動作打中堅好少出冇用，用有封截既中堅，另一技係專人/防空/領域睇你其他球員配搭

sorry睇錯馬斯查蘭奴，查馬係中堅好d, 因為2招都係中堅有用

好似1100

唔該哂咁我收埋Davidson 轉查馬落中堅試下先

如果打演員係咪要用424?
同埋你地會唔會用ss+基沙文？
而家陣唔成陣 谷住戰力打主線升爆埋d ss

1100射 埋門成功率應該長期20%以下

應該同我個牙朗差唔多

好後悔一開始追SS

仲未知自己錯咩
追ss無問題
錯在你賣晒其他人 明未

咁賣人先有錢買SS人轉生嘛

冇架喇你呢個ACC
你課左5000幾
抽哂D人賣, 然後我諗你轉會果度再瘋狂用50鑽去轉你有既SS轉生
搞到而家鑽又冇, 錢又冇, 人又冇, 戰力又冇

咁可以做咩

而家砌返隊S既皇馬得唔得？

笑死 亂咁玩 唔識又唔問人

課左5000抽番d人返黎
呢隻game要慢慢培養架d人
唔係d垃圾課金即食game
靠打主線(滿星送鑽, 送錢)
公會戰, 冠軍聯賽, 聯賽, 巔峰對決, 天梯, 特殊賽事
加埋佢每星期固有既活動(例如技能升級, 星期日既雙倍活動等等..)
慢慢去升人, 儲人
而家你仲想玩真係買個acc算

你用咩砌先 你打算再課金?

其實我本身都唔係好多S同A既人

但你而家吉哂 就剩番果11個正選
你仲有冇卷, 有卷咪再睇下抽到咩人

我賣左隻利雲啦
有4.x億
夠買好多S
仲會貨左少少

咁你抽左人先再決定起轉會到買咩人
睇化學同連擕
唔好乜野狗屎垃圾都買

我依家砌鍠

Kovacic ceballos casemiro
Isco varane theo
依堆轉會有咖嘛
又有連攜
前鋒加隻paco 連龍門cillessen
咁樣有無問題？

認真
不如你唔好再玩

賣ss+利雲又做乜9

無耐性你課50萬都無用

都養唔起咪賣囉
乜撚野唔好玩

都岩既 ss+真係難養
不過你玩皇pool就真係遲哂
幾日前合約仲可以換拿祖同華斯基斯呢兩條撚屌，而家冇哂

點唔多法
當你平均50花一隻ss 你有9隻
每十抽穩有一隻s 當你黑仔每次十抽都係得一隻s好未

5十抽x9次 =坐底45隻 s

咪再等下囉
聽上面個on9仔講要有耐性嘛
佢玩得啱好似好撚勁咁
笑人攞成功感

人地好心教精你都話人on9，無視你由你繼續算

佢句句都笑人囉
依度有幾個ching就真係真心教

抽 / 歐元買人入陣之前，構思好自己想要既打法先，構思好之後，就賣走唔係呢種打法既ss
上面講化學連提攜 的確可以升好多戰力，但戰術可以幫你贏到高幾萬戰既人，所以我會建議s人岩技＞岩化學同連，呢d球員可以慢慢儲。
技首選buff技，皇帝，號角，正能樣，節奏，必須有，其他技就睇位
ss+人的確可以睇定d先決定賣唔賣，因為玩到後面就會玩到，到時又抽就真金白銀，ss反而可以靠下回信或者合約

你打算課不如課埋s泰亞高 / 普巴
呢2隻轉會冇又係新手恩物

無哂方向

打3後俾人sm兩邊，轉陣啦，仲有s人都未滿轉就用ss人冇用ga,當你隻約基好勁，都冇人交到波俾佢，養好曬s人再逐個位轉ss

冇方向因為唔夠球員做你想要既打法
唔夠球員因為太心急賣曬a人s人黎升人
呢隻game歐元仲難得過鑽，想即食一係收acc一係超重課。
如果唔係就算你課到v11都要儲人卡一陣戰力
a人陣最高戰7萬幾左右
s人陣最高戰13萬幾左右
你玩到s人10萬戰先諗逐個位轉ss, 最好由龍門開始轉起

巴打唔一定成隊換哂
執好條後防 可以用住s人 滿轉練好隻尼馬 戰術set哂比尼馬 尼馬/美斯呢類邊路球員可以一個人撐起成隊進攻
中鋒可以係轉會買隻巴神要佢招pk
課左咁多總有啲野係有用 最緊要諗清楚隊波最後係想點玩 唔好咩pool都抽

用碎片換SS Henderson 為左佢招皇帝係咪好浪費？

轉會買泰利好過喇，神軒技好廢

用mycard儲值佢送左隻S c朗比我

邊到

你不如課禮包既泰亞高同伊斯高先

伊斯高轉會有喎

你唔夠歐元架

點解咁好會送

首儲 同埋佢唔好用

我玩皇應該幫到你

試下 頂住先，set長傳，防守

Kovacic唔岀長空就改用Herrea (回信有)好勁
用Herrea嘅話前峰改做有fox in the box
E.G. 奧列治(回信有)

睇下想勁定想玩愛隊 玩死同一隊點都比雜隊廢少少既...

你d SS課返黎定係回信換返黎？

大部份都係抽 我vip 2 得SS華拉尼，阿辛斯奧同戴巴拿係做回信任拎，簡迪係上期用碎換

呢個陣o唔ok
諗住主力up佢
跟住係咪allin曼聯pool好
唉 上期唔記得換拜利...

呢個陣唔勁喎

鳩玩
點執好 岩岩升到聯8
希望下期有艾拿巴換啦
利雲維度爾都差佢開化

通常大家玩都最少4後兩前 主流4-2-4 同 各類既4-4-2

想問AMC用ss古天奴定戴巴拿好用d?

利雲其實係咪點都換?
而家升緊伊巴尼馬 插水隊
怕升哂出黎 都係唔夠刀狐好用

你試下4-1-2-1-2 先

龍 拿華斯
中堅 查馬加拉膠
左閘 盧祖
右閘 換隻S既薩既用先
防中 維度爾
中場中 摩迪加卻奧
攻中 靴里拉
前 利雲+拿卡

之後換人目標係
前鋒換拿卡走 有石既就哈簡/無石就換韋拿
朗都得
攻中有好多揀 比如有閃卡既美欺/洛迪古斯
用韋拿可以試下用法比
奧燒都得
中堅同左閘既就係碧基閃卡 + 烏迪
華拉尼加閃都得
無就換隻泰利
閘就換維頓漢先 再睇下抽唔抽到專人+小動/收山
比如桑法蘭

抽池既推薦 巴塞防線池/皇馬池/西班牙防線池

人地用保方，你用插水魂頭咪易打啲
冇Zero咪考慮用刀狐

同埋想問下節奏個BUFF 對插水隊係咪冇咩用?

控中場用

想問下SS利雲定SS韋拿好用啲

唔該你 thank you so much
我本身用呢陣 諗住慢慢s人換晒ss
右閘薩巴列達好過ss華西?
攻中靴里拉好過ss普巴?

眼技既SS右閘用獲加定奧達文迪好

第一你無禁多資源升啦
二 你普巴無刀 比唔到前面個兩隻狐
薩巴有正能量 皇帝 小動作 最強S右閘
你SS華西 招十字都唔知有咩用

獲加

依家個陣轉433
屁馬換S普巴打翼手動插水
拿子放埋邊路CUT IN已經好夠做
SS普巴除非你升埋隻馬斯亞玩沖射隊唔係既話都無乜用

我今個月都會貨大約500-800
應該有6000鑽左右
其實應該點運用d鑽先最好？
抽3次就無晒覺得好on9

鑽完全唔好用黎抽人
買晒金藍碎就得/你57lv以下既，日日1200石開巡回，搵個高戰守你
抽人等每日免費抽到4/50抽，再用佢送既卷抽你岩既pool
咁用鑽最實際

1200石
咁多咪蝕

用完1200石再免費刷到600石+10碎
=用600石換10石，算抵嫁啦
不過咁玩悶啫，成個月先有一次抽人既快感

開親角球都唔會都比利雲c朗開魂轟
永遠都係開鬥心 係咩問題
明明冇比人封技
係咪bug黎 定要放棄鬥心

咁岩姐

唔係咁岩 好耐冇見過角球會開魂轟...

除左鍠
仲有咩S隊係易砌？
最好轉會有

鬥心一早要放棄 轉SS+拉膠啦

你搵個廿萬戰幫你守應該都唔會蝕 因為搶得你既都同你差唔多戰

個po估唔到仲有咁多人講野 感動
另外樓上新手巴打做左哩幾日累儲先 送d野好抵玩

想徵集下大家意見

開個tg谷傾大家點睇

又好喎

入嚟啦

已入

個post將會更加冷清
btw已入

入咗

癡撚線新仔account

開TG GROUP 咪更加冇人推POST

邊個

鍠陣前鋒擺謝斯好唔好？
有狐有演員

新一期普巴有偷獵者值得入？

兩頭唔到岸 演要盤球，狐要射門，所以廢

S人就甘美路啦 唔洗諗

我覺得可以，因為火射計全屬，不過要用好多藥